香港戒嚴未啊？

差佬杯弓蛇影(應該唔知點解)，又唔敢戒嚴

戒嚴放返日假都好吖，乜都查阻鳩住晒

靜啦傻仔

知道，聰明仔

旅遊警示一出 股樓冧到仆街

咦，好似內有訊息